\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[left=1.5cm,right=1.5cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}

\newcommand{\head}[5]{ %hoster city date
	\addcontentsline{toc}{subsection}{#1 (#5)}
	\begin{center}
	#1 \\
	#2 \\
	#3 \\
	#4 #5\\
	\end{center}
}
\newcommand{\result}{
	\begin{center}
	\textbf{Результаты}
	\end{center}
}

\usepackage[explicit]{titlesec}
\titleformat{\section}{\normalfont\bfseries\center}{}{1em}{#1}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\bfseries\center}{}{1em}{#1}


\renewpagestyle{headings}{
\sethead[][][]
{}{\subsectiontitle}{}
\headrule
\setfoot[\thepage][][]
{}{}{\thepage}
}

\begin{document}

\newpage

\pagestyle{headings}

\addcontentsline{toc}{section}{О республиканской олимпиаде}

Республиканская студенческая предметная олимпиада проводится ежегодно весной по поручению министерства образования и науки Республики Казахстан. Олимпиада по каждой специальности проводится отдельно. В данной брошюре собраны олимпиады по двум специальностям: <<Математика>>, <<Математическое и компьютерное моделирование>>. Впервые такая олимпиада прошла в 2009 году на базе Казахского национального университета имени аль-Фараби (г. Алматы). Вплоть до 2015 года олимпиада не меняла свое место проведения по этим направлениям. В 2016 году олимпиады по данным направлениям прошли в Казахстанского филиале МГУ имени М.~В.~Ломомносова (г. Астана), что стало традицией передавать право проведения олимпиады университету, представитель которого стал победителем в личном зачете.


Задачи на олимпиадах, как правило, доступны хорошо подготовленным студентам 2-4 курса. Желающим углубить свои навыки в решении студенческих олимпиадных задач рекомендуется список литературы:

\begin{enumerate}
\item Садовничий В.А., Подколзин А.С. Задачи студенческих олимпиад по математике. М.: Наука. 1978. --- 208 с.
\item Садовничий В.А., Григорьян А.А., Конягин С.В. Задачи студенческих математических олимпиад. Издательство МГУ, 1987. --- 309 с.
\item Gelca R., Andreescu T. Putnam and Beyond. 2007. --- 850 pp.
\item Меньшиков Ф. Олимпиадные задачи по программированию. 2007. --- 320 с.
\end{enumerate}


\newpage

\tableofcontents

\newpage

\addcontentsline{toc}{section}{Республиканская студенческая олимпиада по математике}

\head{VI олимпиада}{Казахский национальный университет имени аль-Фараби}{Алматы}{27 марта}{2014}
\input{problems/math/2014.tex}

\result
\input{results/math/2014.tex}
\newpage


\head{VII олимпиада}{Казахский национальный университет имени аль-Фараби}{Алматы}{26 марта}{2015}
\input{problems/math/2015.tex}

\result
\input{results/math/2015.tex}

\newpage


\head{VIII олимпиада}{Казахстанский филиала МГУ имени М.В.Ломоносова}{Астана}{1 апреля}{2016}
\input{problems/math/2016.tex}

\result
\input{results/math/2016.tex}

\newpage


\head{IX олимпиада}{Казахстанский филиала МГУ имени М.В.Ломоносова}{Астана}{13 апреля}{2017}
\input{problems/math/2017.tex}

\result
\input{results/math/2017.tex}

\newpage


\head{X олимпиада}{Казахстанско-Британский технический университет}{Алматы}{3 апреля}{2018}
\input{problems/mcm/2018.tex}

\result
\input{results/mcm/2018.tex}

\newpage

\addcontentsline{toc}{section}{Республиканская студенческая олимпиада по математическому и компьютерному моделированию}

\head{VI олимпиада}{Казахский национальный университет имени аль-Фараби}{Алматы}{27 марта}{2014}
\input{problems/mcm/2014.tex}

\result
\input{results/mcm/2014.tex}

\newpage

\head{VII олимпиада}{Казахский национальный университет имени аль-Фараби}{Алматы}{26 марта}{2015}
\input{problems/mcm/2015.tex}

\result
\input{results/mcm/2015.tex}

\newpage


\head{VIII олимпиада}{Казахстанский филиала МГУ имени М.В.Ломоносова}{Астана}{1 апреля}{2016}
\input{problems/mcm/2016.tex}

\result
\input{results/mcm/2016.tex}

\newpage


\head{IX олимпиада}{Назарбаев Университет}{Астана}{13 апреля}{2017}
\input{problems/mcm/2017.tex}

\result
\input{results/mcm/2017.tex}

\newpage


\head{X олимпиада}{Назарбаев Университет}{Астана}{20 апреля}{2018}
\input{problems/mcm/2018.tex}

\result
\input{results/mcm/2018.tex}

\newpage
\end{document}